const questionMath = [
    {
        question: "¿Cuanto es 87 + 23 + 45?",   choice: ["155","140","134","157"],   answer: "155"
    },
    {
        question: "La suma entre 983 y 1010 es...",   choice: ["1993","2010","1456","2334"],   answer: "1993"
    },
    {
        question: "Si dos decena son 20, 120 decenas son...",   choice: ["1200","1120","2120","1400"],   answer: "1200"
    },
    {
        question: "¿Cuanto es 8 + 3 x 10?",   choice: ["38","33","33","29"],   answer: "38"
    },
    {
        question: "La raiz cuadrada de 25 es",   choice: ["5","4","3","6"],   answer: "5"
    },
    {
        question: "La raiz cuadrada de 81",   choice: ["9","8","7","8.5"],   answer: "9"
    },
    {
        question: "Manzana + Manzana = 30 / Manzana + Banana = 15 Cuanto vale la banana?",   choice: ["5","10","12","0"],   answer: "0"
    },
    {
        question: "La suma de 125 + 673 es...",   choice: ["456","798","543","786"],   answer: "798"
    },
    {
        question: "¿Cuanto es 4 elevado al cuadrado",   choice: ["16","64","8","12"],   answer: "16"
    },
    {
        question: "¿Cuanto es 92 + (-10)?",   choice: ["82","92","No existe","Ambas pueden ser"],   answer: "82"
    },
    {
        question: "¿Cuanto es 73 + (-10) x 9?",   choice: ["-17","17","No existe","163"],   answer: "-17"
    },
]

export {questionMath}